成龍被小武僧當場飛踢

少林功夫好耶~~真好耶~

咁有冇踢飛？

你唔好以為佢好打，由始至終都係佢D對手身手好

大佬七十幾歲

佢明明係諧星